點算好

唔會記低因為唔希望
但係呢種感覺好熟悉但更加有安全感嘅感覺
唔知但係好幸福

ching我有近視都睇唔到你打咩

你有近視梗係睇唔到

你煩撚夠未

未